[扮工好悶]番工無野做又好得閒既入嚟傾下計啦 35

無人開?

好快手喎

yes後面好多呢啲電話嫁
小學雞屋企一定有1 2本yes

新Post留名

我記得以前有隻係可以打電話去聽人打機
例如：你宜家前面有隻怪物呀！你會選擇點做呢？
逃跑：請按１，同佢打過：請按２，詐死：請按３....

瞓醒爆左post

咁有咩好玩

上個POST有人話食旺旺仙貝, 每次講起我都諗到呢件事, 應該記一世
有一日同朋友行行下街經過D零食鋪, 佢突然話 "喂, 咩野係旺旺貨呀?"
我心諗乜撚野旺旺貨呀, 我一睇....屌

你地有無玩過架
梗係玩角色扮演架啦

我知有 但唔會打囉
想打丁大把材料啦

計數機打怪獸

不如我地而家試下

大大聲笑左出聲
媽呀好柒呀

咁我唔知啦
小學雞既野 宜家問返佢肯定唔會認

我就係食緊依包野

就係無玩過先問

唔得, 每次見到就想笑
想食雪米餅多D

真係諗起都興奮
條女真係教識我好多野

睇錯想食米雪

老懵董入院

你令到我諗起一個好爛o既爛GAG:
老王放工返到屋企,佢老婆同佢講:老公人家好餓哦
老王話你想食咩煮比你食,佢老婆話:我想請你食旺旺雪米餅
老王:我唔食零食
完

有估聽?

距離收工重有50分鐘

中學同個fd贏左個咩班際rummikub比賽
冠軍係有100包旺旺仙貝
個排真係食到想嘔

@#&(*)&$)(#!*&$)(#!
多謝讀者提供笑話

點解唔明既

我睇唔明

這些機會

sor其實我都唔明

牛丸姐呢個年紀應該都係做緊呢啲野

準時放工 又上咗公司車回家了
真係五點零分就走 話說上司同上司個上司都ot緊
但我做哂今日要做嘅野 走都好正常啫

解釋下喇 巴打
唔明

道德淪亡‼️小學生情侶上下其手當街打茄輪

你睇下人地

重有成大半個鐘先收工,之後又要去逼巴士

我知咩係雪米餅
但比喻咩野

屌太子站, 衝落去睇live

下,我唔理嫁喎,日日58分熄定電腦
00就去拍卡走人,做曬野真係睬佢都傻
又唔補OT錢既

我對你地好失望 日日放工返去打飛機

仆街, 原來我先做左呢份工4個月, 點樣捱到一年, 日日都好撚想走

係咁架啦 吹呀
係無女呀 你比我呀?

新人

又話5月resign

辭職同屌人老母一樣 都係齋講唔做

唔ot嫁喎
除非真係自己做唔晒

我呢度個個都係咁,最多都係00分執野,去埋廁所
番黎就走人

我上一份工last day都係派強撻王
應該俾人講左好耐

人地咁撚柒都有女 你仲好意思講要人比女
機會係要自己爭取 你依家大聲講 我要揸波

無, 諗下想儲一年經驗, 原來好撚遙遠

mary啱唔啱

fuck
原來我又入錯數

老實講,都走喇,理得佢
我上一份工對D好憎既同事係唔派

wow!!!!!!!!!!!!! reverse 再入, closing左未? closing左你就碌撚

唉 依家90後真係 做野都唔專心

原來我記錯左,錯到改唔返,等我重講
老王放工返到屋企,佢老婆同佢講:老公人家想做旺旺雪米餅
老王話你係唔係痴左線
完

講真 我寧願食蛋撻/金莎都唔想食西餅

加一
蛋撻好好食

唔得, 我跟唔到

我都係唔知講緊乜

未close呀
但好似未有人發現
reverse好煩呀又要阿頭void
但我阿頭都唔洗度

正一爛袋仔

一定係食酥皮

蛋撻加杯茶

更加唔明

算啦

岩岩出爐

呀 原來仲有半個鐘先放工

奶茶

屌, 而家好困擾

好想知佢講咩呀

牛丸今日買咩餸

你上網打旺旺雪米餅笑話應該有

自己偷偷地reverse 再入過, 無人知, 你有冇權限reverse

牛丸

又係時候諗聽日食乜

巴打做咩工

雞翼
魚強

C

E啦

有既 但佢會知囉
初頭唔知自己試 點知俾人發現左

b

幽默感呢家野...

頹飯

E係鼻涕飯 即係我今日食嗰盒

是但啦 你阿頭5月8先返, 無理等到5月8

食排骨菜飯算
相對地好食

屌你老母, 原來咁深奧

我搵都完唔明 我放棄

菜飯

嗚嗚 我喺舊post f5個半個鐘

濕鳩飯盒都要36

兩餸咋 諗唔到買咩

牛honeybaby 你好cute呀

好悶
幾時收工

屌你啊我讀女校

我以為你收工去咗買餸

陰公, 我決定講出黎啦
個老婆想老公顏射佢, 射到成面都係好似旺旺雪米餅咁呀

BTW希望我無GET錯

係買餸 但一路買一路f5舊po

我以為丸bb訓左

喂啊 見到有條女食洋腸 但英文講得好難聽想中柒佢

有人買餸煮比自己係咩感覺

有耐啦放工做家務做到十點

老母唔計

點難聽法, i totally agree with you?

原來你會做家務

我眼光好

你試下做買果個 伯母會好驚

I am very thank you

我好撚忙架做我老公正過做皇帝

聽女人建議應該無死

明嘅

屌, 我正想講我老母

類撚似係咁ok yes em I don't very sure

我明呢種感覺
雖然冇你咁耐但返到去又要吸塵呀fuck

I dont very sure

諗起我朋友
之前讀書時話自己有日喺自修室識咗個靚女
之後人地帶佢去屋企煮飯比佢食 仲陪佢訓
拉住我朋友唔比佢走

全班都話佢FF

我諗我明啦

give me this this and this , ok la ~

我地獄式啊簡直 屋企唔著拖鞋 要掃地再拖

diu siu jor

英文唔好咪撚食洋腸啦屌 含啦仲講野

赤腳身體會好啲架

咪又係 oh yeah ~ fuck me harder~

係架咩？
我屋企鋪地磚 赤腳後會好凍
想換木板好耐

木板

我都係 所以一定要吸塵先可以拖地
但我唔鐘意拖地
所以平時吸完就算
等阿哥返屋企拖

洋腸好食咩,我鐘意食德國腸多

你屋企人咁好

sor我係派牛油皮
我走之前有個大粒走係選擇性派半件餅

講起港女食洋腸, 我諗起有次食飯隔離台個港女搶住比錢, 唔比個洋腸出錢, 跟住出到去又拖手又打車輪, 個洋腸係鴨黎?

對住我地呢d毒撚, 唔埋單又話我孤9寒, 做男人小器

咩玩法

洋腸原來唔包德國腸架

白色洋腸

條洋腸好老 皺晒 派都唔食

屌飲緊水真係唔好睇post
噴到成檯都係

佢可以試下唔做
我門口都唔俾佢入 自己返hall食女啦

港男既宿命

公平咩, 個洋腸又唔係特別靚仔

好有氣勢啊於b!

條女唔好姐 成日識埋啲港女

好惡呀於B

如果你好靚仔應該都可以唔埋單

hi

洋腸係贏個籍 usually not樣
有d仲著到成個鄉下佬咁 例如我頭先見到果個

我都識幾個食咗洋腸
佢地都係港女格嗰種

痴撚線
咁佢咪要分好曬半件???

咁撚辛苦

係呀叫d細幫手切

有新人啊各位快d迎賓!!!

好多女覺得外國唔會有乞衣
嚟親香港一定係非富則貴 職業高尚

係, 有d真係好撚柒

Hong Kong girl is easy

咁樣衰

露出胸部是常識吧？

係呀嘛
又要星期六日返屋企又唔幫手做家務
下下我做晒咩
佢叻既咪叫條女返黎幫我做囉

yo 美斯bb

走都重叫人做野
正一仆街黎

半件餅不如唔好分

球王

唔請都冇咁嬲
其實真係唔係好幸你塊餅

waiting for 550

你嚟啦粗重功夫

mario gomez

[quo te]有新人啊各位快d迎賓!!![/quote]
邊到

邊到[/quote]
樓上美斯兄

仲有3分鐘

樓上美斯兄[/quote]

簡直傳為一時佳話
仲要係被選中既細路先有

仲有3mins

都走啦, 何苦仲要做臭自己個名

2mins now

550係official
但係一定無得準時走

有新人呀
你班仆街唔好嚇走人

理撚得佢, 準時起身做最突出的一個

一分鐘

盡力

一時唔知應該講咩嚇唔走人

講女人囉

？

乜都講得

我全層最高一走就知

唔係叫你呀

妖

hehe 一召喚就出嚟啦

高層

走人

巴打點睇今界歐聯, 牙朗有冇機會林莊

半夢半醒

高層上連登

唔洗煮飯啊今晚

唔好成日留意我okay?

休息 唔想食

牛丸你今日買咩?
我仲未諗到我食咩

可唔可以係保方

rank最低

整吉牛飯 另加個菜

十卜保方

保方 我諗起上界歐國杯, 力戰到第9回即時死亡, 畢生難忘既一場賽事

喂啊好cute啊

差d連保方自己都要射埋

唔知係邊搵出黎

下面係唔係生態球嚟？
之前諗過養 但千幾銀

唔撚煮呀
成班食自己算啦

於b上左火

yup

翁靜晶而家又話揸ak果個唔係葉繼歡 大家點睇

我都想保方完美落幕

屌, 成個王君馨咁, 我覺得佢係奸既

日日放左工時間都唔係自己
好鬼忟呀你明唔明

你話呢?完撚全明啦

lol 和尚殺手

我愛我老母 我收工之後, 得閒到喊, 大字型咁攤係sofa到睇新聞

代價係被伯母唱叫雞

好好珍惜啦
老母係港女慘過食十舊屎

都好既, 永遠自己一個

ya 我好珍惜呀

我都想我老母係港女....
實好撚好玩

全公司無人走,搞到我走唔到

收工, 幫老豆買魚糧
聽日見

有咩好玩

我成日第一個走

me too
合約精神 一分鐘都不能多

點港女法
我想知我屋企個個勁啲定巴打

以前上門整機....見到D港媽...
著好小布.....正

俾d掙扎做第一個ok?

仲未走?

我日日都第一個....

又話搭十走

走吧～走吧～

屌仲未有巴士....
飄忽到死

過得一日得一日, 唔撚諗咁長遠, 今日唔知聽日事

痴撚線

咁都有....

agger 好化學架咋隨時走

飯兜今日射波?冇上水

係wow

好慘呀, 明明老母黎

屌, 最尾呢幾分鐘過得好撚慢

見到佢係飲食台

做完三日 三日都最早走

頭髮長得好快 一除眼鏡整住個口

簡直度秒如年

咁長....女來嫁你
唔熱咩

衰啲講句 宜家啲mk 妹咁
你贏

唔熱

陰公 明明應該好親
好彩我阿媽都只係亂發脾氣
同埋成日叫人請食飯同送pandora 俾佢

泥煨/黑椒/鹽焗/豉油/鹵水/牛油炸/椒鹽炸/清蒸/蒜蓉/豉椒/白切/海南/清遠/龍崗/本地/走地/嘉美
btw 廣東人做雞有好多方法.jpg

未呀
填緊表

[img]圖片網址 [/img]

做中資野唔敢準時走

佢可能唔識上嚟

下, 中資先準時走wow

一路向西左啦

啲高級仲未走
唔敢走

如何耀目存在過

怯就輸一世架啦

總會遇到個女仔令你改變諗法嘅

係咪你呀於B
冇乞兒你老豆咁sweet嘅

是勇者 不必怕
又首名出線

我藍字巴打黎嫁喎

唔好扮野....
我相信你係女

向西

好歌
btw今晚到我食雞翼

咩雞翼先

我煮 洋蔥雞翼

好正呀
好鐘意食洋蔥
最後我係買左炒面同煎釀三寶返屋企食

屋企冇野多 雞翼好撚多 工人去親街市就買雞翼 明明屋企有

唔使煮俾世伯咩

食麻辣澇麵

唔理
食自己啦

同佢溝通下囉
我細個好鍾意食雞翼 所以呀嫲成日買定一啲 又成日整

放左

做乜鬼咁夜先走 ＯＴ？

椒鹽豆腐ing

咁晏

銅鑼灣行街

a巴
俾四隻 兩隻已1q1w喇喎

有堅料？我ALL IN 呀

no la

算早

你做咩嫁

瞓著教兩老上黎嘈交 俾佢地嘈醒左諗住睇睇又出左去
我係唔係俾人玩緊

上個post俾左4隻 1w1q1p
尾場半冷 金獅叻將
gd luck

銀行

原來收咁夜

我啲fd做銀行成q日早走

邊間咩POST

地標

金獅叻將!!!!!!!!

丸bb唔洗失業

又係做獅子back office ?

正想講
唔洗驚俾人炒

搵老公執返劑賀一賀佢

有冇一面返工一面考公務員嘅成功例子？

隔離

我個靚女朋友話back office 好難頂5月頭辭職

呢度好似有一個

今日太晏起身 又訓唔著

係靚女，朋友定靚，女朋友

我好難得7點左右瞓著 點知9點幾兩老上黎嘈交 嘈醒左我
我醒左覆覆下WhatsApp見到佢地已經好返 我已經想殺人 落返去都未夠5分鐘 就好返 是咪專登上黎嘈醒我

員工都係睇新聞先知 感覺on9

尋時搞左好耐 好早上床

瞓唔著

好可憐鬧返你老豆老母轉頭啦

鬧鬼 人都唔見埋 突登返黎鬧交咁

又係時候返工了

過埋今日嘅五點 就爽
快啲收工喇

明天都要返工呀.... .

你叫我呀？

是日戰鬥力：0 扮工指數：100
目標3點半準時走得

屌我以為今日係星期六
仲諗住唔洗返訓多陣

是日戰鬥力：0 辦工指數：1000000000000
6點準時走

射波

Yes 準時6點去剪頭髮

所以今日要同老細打游擊戰

a巴有冇跟tips

食早餐

好難食咩 點解要

唔係.....
唔夠你煮個D好食

冇錯 但我又唔肯定你係咪一路返工一路考

點解我公司無女女著短裙返工....
日日係街都見到好多短裙女女

你不配有短裙女同事

哈哈哈哈哈哈哈哈

因為你公司冇女

笑咩

笑甚麼支那.....
為何我不配有女

支你老母個那

笑表示同意

那你老母個支

嘿嘿

毒男坐車都無人肯坐隔離.....
我不配有女

靚女 朋友

寧願企都唔坐你隔離

有陣寧願無人坐隔離呀 是但一個眼瞓挨左落去真係

小巴來嫁....
上車望兩望無其他位..
死死氣咁坐我隔離

西你面

試過一次上小巴比完錢開緊車先發現冇位坐

屌 搭緊地鐵
有條女係咁挨埋黎
我係咁縮 好怕俾人屈

嘩好好天啊今朝出門仲落緊雨

靚女西面Ok嫁

舉高雙手!!

大膽D
問佢幾錢啦

靚唔靚 靚就唔驚喇 佢當挨住碌木
唔靚就更加唔洗驚喇 話你非禮佢都冇人信

咁弟弟會出動

最憎搭車班佬唔合埋對腳 挨住哂

見你靚仔咋

我都唔係好差姐....
點解無人坐我隔離

Your face

有自信係好事

玩咩於B
一早話我肥矮窮柒毒

冇記錯你話你唔差

我絕對冇講過

落左車未? 未就撩佢傾計啦

容許我講句公道說話
幾廿歲人 搭程車咪咁多幻想啦

返公司先ff

我都好耐搭車無女坐隔離
所以每次有女 仲係靚女坐我隔離
我都好感恩 佢地簡直係天使

朝朝都係俾女OL選中坐隔離

正呀

到左公司好耐喇 似你成日遲到咩

HO BALL

今日冇遲呀
56分坐左係公司啦
再遲就扣錢啦

我任遲唔嬲

剛剛先落到地鐵站

我一個月遲多過30分鐘就扣錢

你！即刻同我返屋企！
出去！

我地冇嚇走你

快嫁啦快嫁啦

收工我會揀返坐男仔隔離

我都會係寧願坐男仔隔離
女人啲香水好鬼臭
頂唔到一程車

同埋大家都帶大袋好唔方便
縮埋一舊打緊機既後生男仔係首選

坐我隔離囉於B

一定揀後生仔

有窗邊位一定窗邊
但就係控制唔到乜水坐隔離

屙屎...爽

後生男仔>後生女仔>阿嬸>>大叔>>>肥佬>>>>>>>>>>>蝗

成身香水仲要係你隔離化妝既中女呢?

靚都ok
始終香水太勁就

>>>>>>>>>>>>>>>帶住細路既女人

化妝中女我ok啊 又唔會畫過黎

早晨
搭車返去扮工中

呢D咩天氣

化緊妝都唔會靚得去邊囉
呢種真係最憎

WOW!!! 係值得興祝既

btw尋日貼士好好, 尾場獨贏

原來呢個係發達post

無買到

可唔可以教我買馬

不了
做緊野

好撚悶, 無心機做野, 等炒

獨贏16倍

不賭便是

你返工邊日有心機過

你真係我嘅苦海明燈

星期5冇心機是常識吧
屌快啲收工啦

有冇d興趣班可以玩下

求教學x2

想玩咩

以前玩過咩咖啡拉花班同埋cooking class

每次賽馬日上黎問貼士

學豎琴

就係想揀下

我諗俾我選中既男仔心中都會大屌一聲

點解

成身香水既仔又點睇

古龍?
想殺左佢

唔係古龍 水果味

有暗瘡肥婆坐隔離

仲未出門口返工

寧願企

仲企 寧願行返去

梳我已經坐低左你行唔返出去

叫雞

朝朝巴士都見到個肥婆，妹住落樓梯。成班人想打巴佢

大家諗定買咩俾老母未

微胖 ...

又兜得幾好

以前小學會去街市買朵康乃馨寫張卡比老母
宜家無呢枝歌仔唱 幾乎所有節日/生日都無人理

俾4隻
2w1q1p 合格有餘喇掛
我威先生飛馬再威金獅叻將3串4W
莫雷拉都唔知騎乜

腦魔呀

見到再講

冇買
因為我生日好近老母節
由細到大都好有默契咁大家都唔買俾大家

唔知佢騎乜Q, 得一場第一

但係點解唔一切買比大家

老母唔叫佢買dou咪偷笑 十月懷胎生你呀 送dou

有咩提議？送到無野好送

送個孫俾佢

佢會好蝕囉
細個就算送都會同阿哥夾
但佢要買2份俾我同埋大佬
有一年送過然後問返阿媽拎禮物
因為我生日個日咁岩係母親節
佢個下係話:嘩你2條友送一份我咪好蝕
之後冇送過

無野送, 都係食餐飯

越來越對節日無感覺
咪又係咁樣過日子

我帶老母港女high tea 佢想試

新抱茶

送個新抱比佢啦.

不了

珍惜下 我見我兩老仲小過咩 呢種節日真係要晨早book定先可能有機會同佢地食飯

平時都食

港嬸與港女

好撚悶呀, 一陣LUNCH食M 記幫細妹個兩件換風善仔

母親節我只希望我阿媽返屋企

有咩野換呀

冇所謂 就算去飲茶都係港嬸與港女 一鳩樣

點解既, 自己搬出黎住?

扇啊!!!!

風扇仔

扇既速成點打啊

阿哥舊菜結婚 老母話街上見到花牌

呀哥搬出去住 我懷疑兩老日日上佢到瞓 唔返黎

竹一9

換左個熊大, 風係幾大, 但係好嘈.

我想問係乜野既風扇呀

點解女人咁鍾意濕住頭出街？

line公仔既風扇仔

返到公司,大老細黎左

哦～你仆街喇 遲到

吹唔切囉
我都唔想嫁

iphone 8 ( x) 真係好撚核突呀

滴水架喎

年年都有流出圖

多數係C9
見到佢地個頭咁"LUB"
好想捉佢地去吹乾佢

都唔知真定假

出左會買 但一撚定用殻 今次真係接受唔到

會頭痛到仆街

等我問下內幕人士先.

咁我又唔會 5成乾就算

今日我拎左CL 10點先返

返工真係吹唔切嘛
呢排又熱喎

你4分鐘前先返到

一轉身果下

由得個頭自然乾個形會好柒

靚女都接受唔到啦

我屌, 應該唔係真, 咁撚柒, 正面成部G6咁

拍拖唔夠錢用 想搵多份pt 等d錢鬆動d

有上進心 你唔應該入嚟喎

好辛苦WOR, 好易分手個WOR

想趁旅行買個袋俾老母
又驚我既品味佢接受唔到

你份正搵幾多 供樓定俾家用定真係好大洗

唔好伏伯母啦

人地一入嚟就嚇鳩人 趕客

通常都係吹到面個浸乾
入面通常都乾唔透就出去

同問

真係好大洗

就返佢品味買

果個係你

agger 條女要好明白你囉

你就算喇 記住下個月找卡數

現實是這樣的

咁樣會滋生細菌

今個月卡數有冇2萬?

所以咪生暗瘡

屌西

返緊工 就訓著 點算

個頭又關個面咩事

無理由頭髮掂唔到臉

無人發現既

琴日唔知邊個巴打話除左副眼鏡, 個頭髮掂到個咀

點會呀 陰就好快乾啦
後面個啲點會掂到面

無亂買野，5位數都未到

咪一分鐘囉

我諗諗下, 笑左, 有冇咁長

柒到盡頭便是型

係

收聲喇 唔除都差掂緊上唇 逼住成個頭梳哂去右邊

mk

正式開始扮工

流星花園既朱天孝? 定暴龍

正式開始每日都要扮工飲酒

剪頭髮啦痴線

本身剪完係隻眼上面 過左個幾星期 可能洗頭洗得多 長得咁撚快

想像唔到 圖please

你可以考慮去捐頭髮,垂得咁快

其實係正職好hea，準時放工近屋企，但有時放工下下都打機 不如再搵個輕鬆少少pt 咁出去玩都可以開心小小姐

屌那星咁樣都叫微胖
唔怪得條條女都瘦到光纖咁

你拍拖一個月用幾多先.

我睇呢個post隻f5一直都裂左

圖

用少啲錢好過啦
治標唔治本既

熱門咪有囉

都係嘅

講還講

啱啊，尋日陪個同學當值先飲完

好肥 我屌埋你地個份

除非你識做電,如果唔係做PT其實唔係好好搵

你地好大洗？定你出曬

狼英個張

對波冇乜興趣 你屌喇

腳 > 蘿 > 波 > 腰 > 樣

ok

一個月洗唔洗5千蚊?

樣>腳>波>求其

腳>樣>腰>波蘿

咁多腳膠

心地>樣

我大洗 佢學生我點可能叫佢aa

冇樣點會睇心地

學生妹

你有幾大洗先

只要樣貌正正常常就得啦

男同女拍拖
男請女多
點睇女請男
男既俾錢女既唔收

奇葩!

即係靚女啦

都唔知你講乜

你今日做乜咁得閒?好耐見過你咁活躍

正常既定義係咩

佢日日都好得閒

話時話
飯兜放大假呀?
唔見佢上黎既

日日都好得閒
利申公司都未返到

簡單黎講 點睇女方俾錢拍拖

醉曖

佢話呢兩日周圍走

佢好似放棄左我地 喺飲食台見到佢

好想食佢個芝士腸釀雞翼

無咩野, 以前都係有時佢請一餐, 下餐又我俾返
不過通常我會俾貴D個餐咁解

全部女方出哂 你點俾佢都唔收呢

想食軟飯

問老母買唔買某個袋
一開頭話貴唔要唔要
講講下就 唉你鍾意啦想買就買啦

我都唔接受, 相反全部男方出晒我都覺得唔好

遲d應該都見我唔到

根本心入面笑緊啦

唔好諗住去叫雞

c9都有傲嬌

絕對冇

邊個有咪邊個比囉
我覺得冇咩所謂

比人炒

女人到80歲都係口不對心

你返唔返工你都係上連登嫁啦

各位早晨

早晨呀

財散人安樂
聽日放假去買ps4+電腦檯 唔洗煩

開緊會Miss左好多,去追返文先

買PRO呀記得

笑撚死我

出去睇吓有無現貨先

買Pro !

pro正呀
返唔到轉頭

本身想買slim
比你地講講吓 都係無謂爭幾舊水
買pro算

絲打你都打機架咩

你當佢男 當我女就得

唔打得機嫁咩

正解

呢個post再一次顛覆我對性嘅認知

我都諗緊買唔買PS4好

係佢特別女人囉
唔好成日拎我黎比

一齊買啦
不過我未諗到買咩game ...

唔准嘈呀你～

你玩開咩類型

有邊隻mon岩PRO 使記得講聲

俾幾百蚊可以換黎老母係朋友面前威威

有故事情節發展+動作冒險之類
類似zelda咁樣 關卡解謎
玩過tomb raiders 兩日爆咗
uncharted 玩過一集 又係好快爆咗

之前買ps3都係為咗一隻game (darksiders而買)
爆咗機就放咗

咩袋?
我以為係幾萬蚊啲"包包"

社交網站Facebook（fb）公布，正研究一種人類利用思想及觸感進行溝通的新技術，未來可望運用念力打字，以及透過皮膚觸覺溝通。

大家以後可以念力回post

普通longchamp咁既款既袋

我用電視打架喎

笑撚咗

關卡解謎好似真係無乜
之前隻The Last Guardian bug撚到

今晚返去睇吓有咩game先
諗緊好唔買為隻zelda買switch

等出多d game先啦

之前試過用4k電視玩
爽到呢

曾經都有想為Zelda買機, 不過諗諗下都係算
開頭一個月係威係勢, 而家影都無埋, 呢幾個月唔知有咩GAME出
大作MARIO個D仲要係年尾, 真係睇定D先

利申有買wii同wii u

求其執隻DELL 4K MOON打囉

無4k tv 張電腦檯唔夠位放
用普通mon玩算
最煩係無喇叭 要插耳筒

宜家冇啦 部ps4俾人搬走左
機都冇得打呀

其實而家放工返到屋企我好少開機打啦, 好懶
覺得打家用機好煩, 尤其放工每日頂多咪打到1, 2個鐘, 到喉唔到肺咁, 索性唔打

收工忙過返工

冇打家用機2年幾.

對上一隻真係爆機已經係GTA5
其他GAME買左返黎我開都無開過

可以正式加入扮工行列，你地平時係咪都會係公司煲劇過日子

其實係有時放假想打
但又冇得打 屋企又冇電腦俾我過下癮

呢排玩緊hitman

剛剛睇完歐聯HIGHLIGHT.

我對上係Assassin Creed.

唔得 最多都係淘寶/連登
返埋下星期last day 日日R春袋中

尋晚歐霸

我有好多GAME債未還，近年好多GAME打到一半都去唔到結局已經無心機打

獌不睇也罷.

有打到一半咪好, 我D GAME開都無開過, 買返黎儲

但我間房無電視

我比個MON你 唔好嫌舊就得

我睇緊逃第一季就睇哂

咁研究下買咩驚先

你睇魚都夠過日神啦

早兩日先煲完
宜家睇緊season 5
但無第頭幾季咁好睇

Mass Effect

多謝獌
唔係佢地咁廢浪費咁多機會
我注入球細2×1就唔中

咁快睇完?
Season5我見明珠台開始播緊

豆沙包真係好好食
一路食一路睇片

尋日係咪又買左魚

我食旺旺仙貝咋

我有時會飛嚟睇
有啲支線 / 感情戲會SKIP
我屋企無電視 明珠台唔關我事

養開咩魚?

無電視

有得睇劇

係呀 全家都唔睇

買左魚糧呀, 5舊水呀
魚就未買, 佢睇中個條落緊藥未出到貨, 叫人留起左

魚糧咁貴架咩

好撚大包

好似咁

可以睇不過要自行腦內配音

餵紅蟲

不如唔好睇

錦鯉

帶耳機

手提電腦

唔得架, D糧話食完D色好D又飽滿D, 我都唔知, 你當大隻佬食奶粉咁

如果世伯今日話玩厭左
你會唔會嬲

被發現了

以前養過幾條錦鋰 後尾裝修 俾左人 依家養細魚算了

食咩糧咁高級

今次似乎就唔會既, 因為佢有朋友都有養魚, 可以係出面威威咁

原來係世伯玩 睇黎我同世伯差唔多年紀 得閒撚下魚 飲下茶

有冇新魚圖

食貓罐

我覺得用notebook做野好煩
有冇人有同感

太細部手太大

方便我消滅罪證

同埋個mon好細

愛協有哥基領養

surface pro 4 用家

拎左返公司?

佢一時一樣

我狗狗都係孤兒院出嚟架

佢蛇王去買魚, 之後拎返公司, 等收工又拎返屋企

最近老豆發神經 嫌屋企唔夠多寵物 又話買多隻狗

屌 搭地鐵隔離有條港女係咁講chinglish
"you have wtsapp咩?"
"you東have sky pi?"
"ok喇ok喇,nothing喇"
忍笑忍到我

會唔會唔夠氣

冇乜顏色咁

咁又唔會, 其實可以放好耐

點解你又有得搭地鐵

我諗起以前食過一隻白朱古力
又係鯉魚型 同呢條一樣

佢話黑白色有神秘感, 藝術感既野你唔識架啦, 我都唔識

本身想買 但太貴買唔落
好唔好用 ???

水墨feel 我覺得幾靚

屌 一係全中一係全英啦
sky pi

養多隻陪臭西狗

世伯好似幾幽默

已經三隻 仲黎

好撚悶呀~~~~~~~~~~~好想辭職呀~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

好用, 旅行都係帶埋佢.

高峰期我一屋五隻

溝下腐女娛樂自己

PURE妹妹呢? 佢比唔到動力你?

瘋狂買魚已經夠幽默

宜家啲80後
小小悶都頂唔到

我返左幾個月, 你要我計成千幾萬既佣, 係咪ON9嫁

狗圖

無謂害人啦~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

幾撚時放飯啊咁撚多野做架今日屌

我都係
返左幾個月叫我批錢

冇WOW, 都冇野傾既

真係好難頂呀~~~~~~~~~~~~~~~~

十幾張雪橇先得一兩張貴婦同摩天

因為你公司唔洗執~~~~~~~~~多野做好事黎

幫公司做野囉
又過海

痴撚線嫁~~~~我能力咁細~~~~你比咁大既責任我~~~~~~~~人工又冇加~~~~~屌

計錯唔驚啦
冇人發現咪得

想養返條鬥魚

重未開完會幾時先開完呀,想咬住野煲劇呀

唔洗買鬥魚 買條藍巴士 我有一缸魚俾一條藍巴士嚇到 一係跳樓 一係俾佢咬

無野做到工都唔扮

是但佢啦，佢開心就好

鬥魚唔洗用氣泵,我屋企無咩位放到魚缸

你個名

我都唔係用好多位放

以前養龍蝦仔

成日係影視台見到你

一個角位

傷心浩園餐

係咪打甘字俾人屌個個

巴打屋企幾大

係咪要每日換水、打理

又幾靚喎整得

大到呢
呢個角位應該夠我訓

唔好問喇 嘿

可唔可以養埋我?

順便啦
我用得少位過啲魚嫁放心啦

原來一分鐘先係荀盤

我兩個階磚就OK

應該夠10個人住

你聽佢話尋晚兩老行上佢個層嘈 就知唔會細得去邊

一早知啦有貨之人!!!

仲未返到公司

係因為佢地唔會返呢邊屋企 我表達錯左
我屋企得一層

複式,
酒店高層太子

濕撚晒

原來係兩層樓

仲米過我

無咩事我返出去收皮先

你返到大陸?定係公司喺大陸?
返咩去啊放飯啦就

唉, 我都驚我屋企遲早搞到咁

唔使兜喇

返去食飯。4點放工走人

遲早點 你又買複式呀?

本身仲有一個 有一日冇喇喇爆左 抹地抹左成個鐘

笑左 相信佢講緊養魚

俾D魚霸晒D位呀

你屋企要夠大先可以搞到咁
原來成班都係有錢仔

Dear A巴,

養埋我

Thanks,
BigC

終於知點解你地無野做，個個都有錢仔黎

Dear一分鐘

養埋我

Thanks,
牛丸

得我一個係窮撚

屌 前排去左個朋友屋企
普通私人屋苑 但複式連天台

已經無乜位架啦

求包養,我識柯殊鼠

由你講出嚟好似無乜說服力

收聲喇 你仲未返到

lunch

但你仲未返到公司

重有大半個鐘先Lunch

我都有fd係連天台
成日去燒野食同打邊爐
仲要係3層連天台呀

或者佢行返去 小明上廣州

今日搬過黎 我俾埋間房你

係咪有房呀？
我幫你吞甲由都仲得呀

介紹你朋友俾我OK?

12至2

我窮撚

P巴

我唔會信一個玩甲由既女人

以前有個同學都係咁
不過係原居民 此post已完

天台真係好正

屌你唔準同我爭呀

喂唔准頂爛市啊

唔順咪炒我

咩呀 未見過人發窮惡呀

男仔黎
你r 孿佢呀不如

我12點半LUNCH
依家去叮定個飯先

試下, PM我

我個FD 有法拉利 x1 + Audi TT x1 ..
4個人住有2個工人...屋企用10人圓枱....

去完朋友屋企先知自己屋企好乾淨

嚟我度捉蜘蛛 時薪

食緊飯盒睇呢個post
百般滋味在心頭

今日食咩

咁爽?幾點收工

蜘蛛
貼埋大床我會考慮吓

燒野食之前係會所有個户外場燒 燒完入room食

返工啦你去

我都想帶飯,但屋企無飯家庭黎

做埋蜘蛛俠

佢自己間房放左張波枱係度. 窗口仲要望到青馬

帶飯都未必係好架, 信我

真係返去食個飯就放工架啦

my fd屋企N架超跑
住house 間房大過我屋企
5個人住 3個工人

我咁大個仔都冇自己房

於B舉手了,you're hired

點解,起碼可以省返一餐先

好難食

唉唔好再提
自己個櫃都冇呀

真的嘛

離地話題搭唔到咀
收皮先

做西餐廳樓面放緊break
好多野都唔識 做錯晒

btw, 真係好想坐一次超跑, 有咩方法?

做乜笑鳩人帶飯喎 好mean囉

一齊

加油呀. 努力脫離做樓面, 升上Admin Grade

邊個

我都係俾心機做野先

慢慢學啦

我唔想再回憶返

北角海逸 500蚊 好似送你去碼頭 不過好似係Maserati

去杜拜法拉利樂園咪有

難食係你屋企煮得唔好味姐

你宜家冇帶啦?

落場？邊間餐廳

我返去FB玩2048算

做左一個鐘 台號好鬼難記

有帶呀

為左省錢我可以去到好盡

叮完煮得幾好食都係唔好食

你呀哥住hall 係咪多啲私人空間

我酒店有個客 揸林寶去買雲吞麵

agger
我覺得叮完冇乜分別

5舊水有馬莎坐又唔區喎

Maserati , 狗也不屌

等我SEARCH下先

正常啦 做得耐就識嫁啦
唔洗特登背

炒散pt定ft

我都係聽返黎 之前呀爸講

冇呀 佢會返黎嫁嘛
姐係佢間房係冇得郁
我同我妹同房 入面都冇位既
最多有時去阿哥房訓

真係你的父親如何 你的日子也必如何
我的士都少坐 屌

一係做酒店泊車仔 有機會自己揸

一陣hi花咗 你著草都唔掂

佢都冇坐過 只係同事閒談之間講

賣屎忽

嘩, 唔知幾耐無搭過的士

熊仔頭嗎

日日返工對住個林寶打個飛機先做野

對上一次搭係痴人的士坐既

多數都係UBER

好撚嘈啊 press con咪press con囉播咁大聲把春啊

食晒好耐啦熊仔頭

邱達昌表示 若裁員最多一成

點解anti唔買

我點知, 最好唔好再買

i-cable
第一間isp就係用佢 又貴又廢 成日斷線

包

550官方
7點前叫早走

唔知中唔中槍 安已不

牛丸姐 唔會有事既.

大師 你心地真好 驚到腳震

邊有咁易呀係咪先
冇事既 定啲黎

頂 原來你返有線

新聞真係好有心 全行公認

有冇我份

咩事?同行?

唔係啦 不過有啲意外啫
唔怪得早兩日你話公司清盤

多謝大家 死左一定上嚟叫春

搵你cut有線呀

下竟然你宜家先知

我要見吳天海

未如願相戀 便學習單戀

證明呢到啲人唔留心睇post

日日帶住舊野返工

我有刀 唔洗帶嚟

聽到耳都熱埋

推得太快, 真係要好專心。

原來我已不需再憑著幾張彩照

有線客源有增冇減 全乃員工

不要再說了

如有點情迷意亂~~

一食晏就冇晒人.

我係到架(因為我未食

係度
仲有3個字先食

上網睇漫畫等食飯

有咩漫畫好介紹

願吾王多褔多壽
主祐吾王 天祐聯合王國

瞓晏教

好餓
仲未到公司

你行路返公司?

妹下妹下都到啦屌

重有10分鐘就放飯

出左去幫公司整野呀頂

仲有排先食

全世界moon住你幾時返倉呀

詐欺獵人
講金融欺詐手法

外賣仔仲未到
我盒飯呀

仲未見到公司門口

整咁耐
係咪去蛇王

你不如唔好返

食埋飯230，4點走人

堅冇蛇
又鰂魚涌又上環呀於B

交流下, 最近睇約定的夢幻島

你！即刻同我行出去！

最近追彼岸島
又幾好睇

熱死未
快啲返公司涼冷氣啦

去睇下先

約定的夢幻島我睇咗幾話就無睇
有啲悶

Lunch食咩好

有冇人有睇月刊少女野崎君

我睇達爾文遊戲

呢個我都有睇
但一個月得一話

咁快趕我放工

熱呀屌
仲著黑衫

我宜家都出去銀行啦
食埋個飯先返公司

追多幾套睇唔切tim呀

屌
reception個c9人妻好撚正呀

元氣囝仔又斷左更新咁

次次lunch 完好眼訓

屌 眼殘睇左inception

元氣少女結緣神?

終於可以出沙田食飯
唔洗再屈係科學園

介紹比我

短髮四眼細細粒
啲香水香到呢

又食飯先上到來.....
屌⋯⋯唔撚做

無工邊有錢養老婆

那有老婆....
坐車D女女都唔坐我隔離

啱啱諗起原來自己以前迷過呢隊野

唔識

可以睇動畫入手

睇哂逃先算

幾錢換一把?

栗米 橙汁

換把比腐女啦

48蚊

3唔識7

咁貴

栗米 橙汁[/quote]

唔想食薯條

50蚊風扇仔

Ya 好撚貴

食飯時間真係無人上水

行緊街

有咩買

幾時有打過 你認錯啦

有人
開工又要潛水

食飯仲上咩水
雖然我自己一個食緊

咁啱見到呢個PO
入黎睇下先....

我睇劇咋

歡迎

聽緊隔離枱啲廢中講嘢好好笑

準備俾牛姐屌走

牛丸唔好嚇親人

好彩我無比人屌

訓醒, 訓得幾爽

丸b fuck me pls

仲有一個鐘時間
去行下街先

彼岸島你再睇就會想燒書架啦

就快落大乳喇.

典解既

去銀行順便食飯
但我已經搞掂哂

追哂了
中後期吹到主角太神
不過都繼續追緊

最後48日個D真係想燒書

瞓醒

做乜事
me on top ok?

COME ON !

行行下街落雨

要用desktop做野,應該好難蛇

逐個嚟!你先

48日睇到有啲sad

本來諗住出去蛇,但見到落雨都係算吧

即刻將身上啲錢唱哂做一蚊
你地唔洗跟機

驚IT CHECK
用電話都得啦屌

大唔大雨 無帶遮

冇晒人